# MercadoChapinero
http://localhost:8080/swagger-ui.html

`./mvnw compile flyway:migrate`
En local se ejecuta de modo por paquete de maven, la compilacion se realiza con 
MVN packet, en el archivo properties-local se cambian los datos a la base de datos requerida,
el aplicativo se creo con MySQL.
Este genera un jar el cual esta contenido el aplicativo para correr en local podria ser con Java - jar para hacer
el run del modulo de servicios de spring boot.